又嚟喇 我可以點

精神病真係世界級好玩
冇人理解到

或者理解容易
接受難

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

好辛苦

好凍

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

我屌你老母你肯死未
我屋企人做醫護 都未輪到你咁 你睇下自己似咩撚野
出邊咁多醫護手足都努力緊 仲有家庭仔女
堅強少少做人得唔得

使唔使咁樣講嘢
每個人都有自己嘅困難
何況樓主講到明受情緒病困擾
有情緒病嘅人好難處理自己身邊嘅事
思緒唔好情緒又好唔穩定
你可以唔理解但講嘢唔使咁Mean
大家都好Respect醫護
但唔代表你要咁樣強加自己情緒落人哋到

樓主，知道你好辛苦，我哋冇人可以話明白你，因為冇人經歷過你嘅痛苦，不過我哋都想關心你㗎

連理解都難
邊有人明自己

樓主 有好多人會支持你聽你傾訴
我明白你好辛苦

利申 係精神科做的